false hope係勞役社會低賤人既優秀手段

IVE仔未畢業就同佢講fg 50k

識人小學未畢業就做香港首富

嘩下期六合彩1600萬仲唔輪到我？

算吧啦你

繼續做你既低賤人啦

樓主係ive仔做保安

你咁講完個心會舒服d既你就講啦

上完連登最終咪又係要面對現實